最唔神秘的神秘學群組!!!!![whatsapp group/facebook]

大家好
想開一個群可以比大家傾下神秘學既野
(你數得出關事既都可以傾...唔關事就唔傾)
雖然我唔係識好多
但係正想借開一個群多D人交流,學多D野
歡迎大家加入!!!
(新開嘅咩都無,請各位幫個忙做開荒牛 )
whatsapp群同FB都有
===========================
加入方法(是但一個):

1.回覆留低自己電話
2.加入fb群組再pm我 留電話入group

Fb:✡️意會✡️ [#神秘學研究小組]

感謝各位